女控砲友性侵 撤告竟稱「全是幻覺」

女子指控被好友性侵，沒想到是幻覺一場。示意圖

台北1名女子指控認識多年的鄭姓好友在飲料裡下藥後給她喝，趁她昏迷之際性侵她，還狠踹她的「該邊」，讓她痛不欲生，怒告鄭男乘機性交及傷害罪，不過事後女子又突然撤告，表示提告時精神狀況不佳，一切都是「幻覺」。台北地檢署認定鄭男罪證不足，昨將他不起訴。

據了解，鄭姓男子多年前透過交友軟體認識了提告的女網友，2個人雖然沒有交往成為男女朋友，卻成為親密的砲友，當有需求時，2人就會相約到旅館進行情慾交流，有時鄭男還會送女網友一些小禮物或是現金，2人這樣的關係維持了一段時間。

去年8月間，鄭男又邀約女網友見面，2人就像男女朋友一樣的先在台北市東區逛街、吃美食，傍晚一同入住八德路上的一等好旅館，洗完鴛鴦浴後，很自然的發生性關係，然後再一同離開旅館各自返家。不料這次如往常般的嘿咻後，女子突然對鄭男提出告訴，指控當天鄭男趁她洗完澡全身赤裸的坐在床上時，拿一杯咖啡給她喝，她喝完後頭暈目眩，鄭男竟趁機性侵她，完事後還變態的朝她右大腿靠近鼠蹊部狠踹一腳，她無法諒解好友竟然這樣對待她，因此提出告訴。

鄭男到案後極力喊冤，他說2人從認識後就發生過多次的性關係，這次去一等好旅館，也和以往一樣有做愛，咖啡則是女方自己買的，他沒有下藥，更沒有踹她，可能是當天原本答應要給她1500元，最後忘了給，才會挨告。

就在檢察官著手偵辦之際，女子突然表示她不要告了，還說因為她有精神方面的疾病，當時因為有在看精神科、精神恍惚，在警局做筆錄時，是在精神狀態不好的情況下做的，「一切都是幻覺」，她對於鄭男的辯詞，也完全沒有意見。最後檢察官查不出鄭男涉及性侵及傷害的事證，認定雙方應屬合意性交，昨將鄭男不起訴。

台北 +1

台灣太多呢類老屈，告唔成女方卻很少受有應有的懲罰，所以在台灣扑女要好小心

咩係該邊

當日原本答應給她1500元，但忘了給

台灣妹

華人賤種

幾舊水有得屌台妹，台妹真低賤
全民做雞

為左1500台幣就比晒全世界知佢地既野 你話台妹有幾戇鳩